Hark!
Er is de rol van deze verschrikkelijke carts!
U kunt horen, missen?"
"Ik hoor," zei Miss Pross, zag dat hij met haar sprak, "niets.
O, mijn goede man was er eerst een grote crash, en vervolgens een grote stilte, en dat stilte lijkt te worden vastgesteld en onveranderbaar is, nooit worden gebroken meer zolang mijn leven duurt."
